比兄弟發現咗係gay

有次同班兄弟飲酒，醉咗唔覺意爆咗自己係gay同埋鐘意班兄弟其中一位個。而家唔知點面對班兄弟。點算好

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

當無事發生

可能你鍾意嗰個兄弟都係Gay呢

而家佢哋變得好冷淡

我都唔知，識佢六年未聽過佢講女

1/0

Gay佬

有時係自己諗多左。
依家d 人開放好多，唔好諗咁多。

我而家同佢仲有friend做，我唔想連friend都冇得做

同佢講你好大支

上前線！

好大機會係Gay

想當年我同好close既fd表白
結果佢係直
不過大家都最後冇咩野
雖然表白完之後好尷尬
但係忍幾個禮拜左右大家就已經ok番

咁都做得番friend
根本佢都

咁個故事未完既
不過唔知衣家講你承唔承受到

屌唔係掛
摩牙

this gay

我係你死都唔認有講過

想問閣下屌屎眼有碌棍有咩感覺

比人錄咗音

醉左亂up你地都信

其實如果真係好似勞斯萊斯咁都唔錯

希望啦，做唔到couple做friend都好

雖然佢話佢係直
不過神奇地佢又會好妒忌我同其他男仔行得近
例如佢會走黎問我同其他男仔講咗咩
跟著成日引我注意

但是同時佢又對我忽冷忽熱
例如話明一齊放學 佢又自己走去同其他人放學 個日我仲好記得我望住佢走 佢直頭望都唔望我個次又嬲又sad

自此我就成日做D野搞到佢妒忌
咁最後大家都冇再做fd 各有各忙 各有各行
依家諗返起都覺得好on9

千祈唔好
好易搭沉船

似係bi, 飲多兩杯就

如果真係淨係想做返friend，搵條女扮你女朋友介紹比佢識就應該無事
不過你要係兄弟面前收埋自己秘密一世

之前同佢去旅行，同佢同牀訓個感覺好怪，心有啲爽但係又唔夠膽大張揚表達出嚟

最後當年個fd點

嘩好sweet
有冇趁訓覺乘機抽水

我唔夠膽驚冇friend做，之前有個基佬錫咗佢一啖之後佢哋就冇friend做

等等 個基佬靚唔靚仔先
可能你個fd唔鐘意樣衰啫
你如果係靚仔可能佢無野呢

快d 想睇本土gv

好撚正
不過鐘意直男又係一個無底深淵

有時寧願佢係直，咁我唔會遺憾

表白啦 gay五係錯！

識咗6年，你估真係唔知咩，一早知啦
早知仲keep住fd六年，知咩料啦，佢都⋯⋯

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

冇兄弟睇得上眼 好羨慕樓主

你都識講係兄弟
好快無事既

都2019年啦，識多幾個圈內朋友啦，仲鐘意直仔。。。

好想含你